====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' hypothèse d ' une nouvelle modernité , spécifique et non générique , nous paraît trouver dans l ' image du Val de Durance comme réservoir , à une échelle plus large que celle de la vallée , un point de force et un levier de projet .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

